Kpop小智跳舞片J能4

吳世勛幾時娶咗我

小智

牙邊好似話呢個係弱智..

佢鄉黑。。